# ЛР 4. More Kubernetes

- **Задача**
    
    Развернуть свой собственный сервис в Kubernetes, по аналогии с ЛР 3
    

- **Описание**
    
    Можно использовать Minikube из ЛР 3. Нужно развернуть сервис в связке из минимум 2 контейнеров + 1 init, по аналогии с ЛР 2.
    
    Требования:
    
    - минимум два `Deployment`, по количеству сервисов
    - кастомный образ для минимум одного `Deployment` (т.е. не публичный и собранный из своего *Dockerfile*)
    - минимум один `Deployment` должен содержать в себе контейнер и инит-контейнер
    - минимум один `Deployment` должен содержать `volume` (любой)
    - обязательно использование `ConfigMap` и/или `Secret`
    - обязательно `Service` хотя бы для одного из сервисов (что логично, если они работают в связке)
    - `Liveness` и/или `Readiness` пробы минимум в одном из `Deployment`
    - обязательно использование лейблов (помимо обязательных `selector/matchLabel`, конечно)

- **Отчетность**
    
    Ссылка на git-репозиторий от команды, где содержится
    
    - Все нужные манифесты
    - README.md с описанием хода работы и скриншотами